美國好快玩撚完

應該得返呢幾年貨仔係咁強橫
係咪要靠美國廢除立法會功能組別？
點算好

你邊隻眼見到佢玩完?

瘦死的駱駝比馬大

認真架，就黎美爆

支爆先

其實你呢段野換咩國家入去都得
就係換美國入去就最好笑

一個飲大隻奶粉既巨人

白票撚話要靠美國

好難，太高防

美債就黎爆

半/一年後啦
我係trump就突登選唔到
你估減半里唔冼還

仲會減

公司負債比率高既爆先
國債好難爆

美爆的話
係咪手揸咩貨幣，包括美金都死？
點攪好？

信美帝無事

好！

入財經台睇啦，訓身100%美股

佢唔仆街點迫佢打仗搵支那祭旗